政府最蠢係講經濟 後生根本冇獲益

搵食最緊要，唔好阻住我搵食！咩都係講經濟，其實最大問題係中美貿易戰同人民幣貶值。
呢班人就賴晒去示威！
中美貿易戰根本解決唔到，全世界商家佬都淆，都唔夠膽投資。
人民幣貶值，人民幣破七，下一個位就係八，即係中國人覺得來香港買貴咗，點解會仲來香港買呢？
仲有，政府呢招最蠢，上街好多都係年輕人，你覺得佢哋真係咁CARE經濟發展？反正香港甘多年經濟發展，得益都係班既得利益者，後生嘅根本無獲益，甘你同佢地講經濟有鬼用？

都唔係講俾你聽

因為唔係講俾我地聽 要黎洗下d藍絲腦

唔係講比我地聽
目的係分化
不推文

目標係中立游離同中產

難聽啲講佢呢次記招連中產都得罪埋
係佢政策入面 中產最撚慘 乜鳩都無
唔理藍定黃我估都屌緊佢

中產交稅比條垃圾亂港

Push

佢咁做先係醒
明知後生仔普遍有讀過書 唔係咁容易對付
所以選擇聯合中老年人對付後生仔

重點不在後生

lm

除左派錢 逗個萬幾2萬銀 佢地真咁關心經濟... 依十年香港經濟係點玩都唔知

好多公司，特別係你以為有貢獻嘅中資，全部由支那運人來做新職位。

連賣保險都唔洗你。

你問下中上環返工撚就知。

當然，各位如果有人希望個仔由細拎綜援，總有一日有機會有前途嘅，你返去慢慢同你仔女講，佢地一定信。

信唔信政府
靠佢定搵過個
自己決定

200萬人中唔係得後生

做人唔好只諗自己同溫層
佢就係想孤立後生之後集中打

身為後生 中年定老年
都應該諗下點拆局
唔好笑咗就算
咁叫輕敵

佢係想大多數蠢人更強硬咁幫政府整死我地咋

港交所

個記者會唔係做俾我地睇 係做俾班中產 中立派哂藍絲睇

同意